# จุดไม่ติดยอดพรีออเดอร์ต่ำมากCall of Duty Infinite Warfare #
ยอดพรีออเดอร์ของเกมภาคออกมาน้อยมากเมื่อเทียบกับตัวเลขจากภาคก่อนหน้านี้และน้อยถึงขนาดที่ว่าถ้านำยอดขายเวอร์ชันและของภาคมารวมกันแล้วยังเทียบไม่ได้กับยอดของภาคบนแค่เครื่องเดียวลองเปรียบเทียบยอดพรีออเดอร์ทั้งภาคซึ่งช่วงเวลาที่นำมาเปรียบเทียบมีจำนวนใกล้เคียงกันอ้างอิงตัวเลขจาก–ยอดรวมณวันที่พฤษภาคมแผ่นแผ่น
ยอดรวมณวันที่พฤษภาคมแผ่นแผ่นสาเหตุหนึ่งที่ยอดขายมีตัวเลขน้อยมากมาจากตัวแทนจำหน่ายนำเกมหนึ่งในภาคที่แฟนชื่นชอบมากที่สุดมาใหม่โดยมาวางขายคู่กับเท่านั้นในราคาขั้นต่ำดอลลาร์สหรัฐทำให้แฟนที่อยากเล่นภาคต้องจำใจซื้อภาคไปด้วยการวางขายเกมคู่ดังกล่าวส่งผลให้เกิดความไม่พอใจในหมู่แฟนเป็นอย่างมากทำให้ยอดของเทรลเลอร์เกมภาคบนสูงถึงเกือบล้านครั้ง
ส่งผลให้คลิปนี้กลายเป็นหนึ่งในวีดิโอที่มียอดสูงที่สุดบนที่มา–
Call of Duty Infinite Warfare Call of Duty Black Ops PS4 Xbox One Infinite Warfare Black Ops PS4 vgchartz CODIW CODBO3 Call of Duty Infinite Warefare PS4 XOne Call of Duty Black Ops PS4 XOne Activision Call of Duty Modern Warfare Remaster Infinite Warfare Modern Warfare Infinite Warfare dislike Infinite Warfare YouTube dislike YouTube itechheads 